無知一問 想屌ali但要蒙面入閘屌飽姐算唔算犯法

開呢啲post個用意係邊有時間幫手做下文宣好過啦

拉